[死場大比拚] 全香港有咩商場會死得過大埔大日子

住咗大埔十幾廿年 近排屎忽痕上去行咗轉先見識到咩係真正死場
成個場我諗得一半有舖 仲要行嘅人我兜咗個圈 係少過5個

想知有冇商場會死得過佢

炮台山時代廣場

聽都未聽過
仲以為時代係cwb 先有

觀塘馬頭商場

唔係轉左型啦咩？

另外想問d 死場係咪都係開指甲按摩旅行社死多 同個friend 傾開話灣仔有個死場都係開依幾類多

深之都
地皇廣場

生化壽屍